有冇人用payme會咁

我用緊song xz1 compact,用payme會好lag,lag到自動重新開機,尤其係打字由中轉英/英轉中,有冇人試過咁